嘩屌，日本apple買mackbook平成千蚊！

128,800 yen = 8680港紙左右

香港賣$9980

趁未調整價錢買左先

我係日本

去左日本叫雞？